7.1

政府驚到咁封路法
如果真係要行plan B...

提議各位發夢帶齊所有可以打亂節奏旋律嘅器具 一齊慶祝

例如
哨子
鼓
已錄制口號嘅大聲公

集思廣益

推

無時間啦 快啲幫手諗下

集思廣益

push

唔準笑 快d諗！

借勢宣傳！71同我出來

其實反包圍有冇得諗